(緊急)依家最急需既物資

唔係水 ,係傳單同派啊!!

以下tg大量圖,印出去街派,唔係就貼,痴牆紙咁,再唔敢就 9 send share囉

唔敢就印完單張拎去街站

完全不犯法!!

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

再諗?做啦!!